今日係大奇蹟日呀！今日一定會升！升！升！

我想問你地三位借運！

跌好嗎